有無手足想組團去大鴉洲行山？

如題
遠足行山有益身心
留意番 無公共交通入到去

過左聽日有得諗

離島真係要海軍陸戰隊先做到嘢

喺馬路示威遊行已經畀人打到仆街更何況搶灘

無撚有錯 就算係搞 都過左10月1先
前題要有海路手足 唔係人間蒸發左都唔知咩事

建築工程未開始？好似淨係簽咗合約。第時極可能仲衰過申屋靚……